:orphan:

.. warning::
     此文件的目的是为让中文读者更容易阅读和理解，而不是作为一个分支。 因此，如果
     您对此文件有任何意见或更新，请先尝试更新原始英文文件。

.. note::
     如果您发现本文档与原始文件有任何不同或者有翻译问题，请联系该文件的维护者，
     或者请求时奎亮的帮助：<alex.shi@linux.alibaba.com>。
